## Bao da, ốp lưng iPhone tại Opba.vn – Sánh cùng đẳng cấp ##

![cửa hàng chuyên bán về bao da thiết bị ốp lưng cho điện thoại iphone](https://opba.vn/img/logo.png)

*Mang đến vẻ đẹp trang nhã, góp phần tôn vinh đẳng cấp cho chiếc iPhone và nét cá tính của người dùng chỉ có thể là những sản phẩm bao da, ốp lưng tại Opba.vn.


**iPhone** là một trong những dòng điện thoại thông minh, có thiết kế sang trọng, đẳng cấp hàng đầu thế giới. Chiếc điện thoại với biểu tượng “Táo cắn dở” là niềm ao ước sở hữu của một phận không nhỏ người yêu công nghệ, mọi giới  và mọi lứa tuổi. Giá thành của một chiếc iPhone có thể dao động nhiều so với các hãng điện thoại khác, chính vì vậy chọn sao cho được một chiếc bao da, ốp lưng xứng tầm sẽ là sự lưu tâm của nhiều người.

### Bao da, ốp lưng iPhone tại Opba.vn - Sánh cùng đẳng cấp ###

Hiện nay, thương hiệu Opba.vn là một trong những điểm đến lý tưởng của tín đồ iPhone vì có khả năng đáp ứng các mẫu bao da, ốp lưng độc lạ, đẹp mắt và chất lượng. Đến với Opba.vn, bạn có thể lựa chọn các sản phẩm phù hợp với sở thích và dòng iPhone của mình như:

![mẫu bao da ốp lưng điện thoại đẹp nhất thị trường hiện tại ở hcm](https://opba.vn/Userfiles/NEW/IONECASE_VN/BAO_DA/IPHONE/7_Plus_LC_xanh_tron/bao_da_iphone_7_plus_xanh_trn_1.jpg)
 
Bao da làm chất liệu da cao cấp
Bao da làm từ da bò, da cá sấu độc đáo
Bao da đeo lưng hợp thời
Bao da túi rút tiện dụng
Ốp lưng bọc da cá sấu thời thượng
Ốp lưng nhựa cứng và nhựa trong suốt chất lượng
 
Bên cạnh các sản phẩm nhập khẩu từ thương hiệu nổi tiếng như ROCK, CAPDASE, IMAK, NUOKU, JEKOD, MOMAX, XMART,… và các thương hiệu Việt Nam uy tín, chúng tôi còn thiết kế và gia công những kiểu dáng độc quyền. Sản phẩm đều lựa chọn chất liệu cao cấp, thân thiện với người dùng và môi trường tự nhiên. Lựa chọn bao da, ốp lưng tại Opba.vn, bạn sẽ hoàn toàn hài lòng bởi chúng tôi luôn đặt tiêu chí an toàn sử dụng cho người tiêu dùng lên hàng đầu. Mọi sản phẩm đều trải qua quy trình kiểm tra nghiêm ngặt, đảm bảo phù hợp với các thông số kỹ thuật iPhone, đáp ứng yêu cầu và an toàn khi sử dụng. 

 
[Opba.vn](https://opba.vn/) không ngừng cập nhật nhiều mã bao da, ốp lưng chính hãng cho các dòng iPhone như:

 
* [Ốp lưng bao da iPhone 7/ 7 Plus](https://opba.vn/danh-muc/628/iphone-7)
* [Ốp lưng bao da iPhone 6 / 6S](https://opba.vn/danh-muc/263/iphone-6-6s)
* [Ốp lưng bao da iPhone 6 Plus/ 6S Plus](https://opba.vn/danh-muc/273/iphone-6-plus-6s-plus)
* [Ốp lưng bao da iPhone 5/ 5S](https://opba.vn/danh-muc/41/iphone-5-5s)
* [Ốp lưng bao da iPhone 4/ 4S](https://opba.vn/danh-muc/22/iphone-4-4s)
* [Ốp lưng bao da iPhone 5C](https://opba.vn/danh-muc/331/iphone-5c)
* [Ốp lưng bao da iPhone SE](https://opba.vn/danh-muc/561/iphone-se)
 
**Các sản phẩm tại Opaba.vn thu hút người dùng bởi nhiều ưu điểm nổi bật:**

 
* Thiết kế đa dạng, kiểu dáng trang nhã và hợp thời
* Các sản phẩm bằng da được gia công bằng tay, chăm chút từng đường kim mũi chỉ
* Sản phẩm thể hiện nét cá tính vượt trội, phù hợp nhiều phong cách người dùng khác nhau
* Chất liệu cao cấp, đáp ứng độ an toàn cho điện thoại và người sử dụng
* Bảo vệ hiệu quả cho iPhone tránh khỏi va chạm, rơi rớt, hạn chế vết trầy xước trên thân máy
* Giá cả hợp lý, bảo hành uy tín
* Giao hàng toàn quốc trong thời gian sớm nhất
 
Nếu bạn đang có ý định tìm cho *iPhone* của mình một chiếc bao da hay ốp lưng thật vừa vặn, bảo vệ hiệu quả mà vẫn hợp thời, hãy ghé ngay Opba.vn. Tin rằng, kho sản phẩm phong phú của Opba sẽ chinh phục bạn.

 
### Opba.vn – Lựa chọn hoàn hảo dành cho dế iu của bạn! ###

 
### Thông tin liên hệ:###

 
**Chi Nhánh Số 1:** Số 8 Nguyễn Thượng Hiền . P 5 . Q3 . TPHCM

 
**Chi Nhánh Số 2:** Số 27 Lô B đường số 1 phường phú thuận,Q7 TPHCM

 
**Website:** [https://opba.vn/](https://opba.vn/)

 
**Email:** opbavn@gmail.com

 
Mẫu ốp lưng & Bao da mới về: [Bao da ốp lưng nokia lumina 930](http://opba.vn/danh-muc/244/lumia-930-929), [Bao da ốp lưng lumina 950](http://opba.vn/danh-muc/542/lumia-950), [Bao da ốp lưng Nokia 950XL](http://opba.vn/danh-muc/543/lumia-950-xl), [Bao da ốp lưng HTC One Me](http://opba.vn/danh-muc/610/one-me), [Bao da ốp lưng HTC One M10](http://opba.vn/danh-muc/567/one-m10), [Bao da ốp lưng HTC U Ultra](http://opba.vn/danh-muc/1042/o61), [Bao da Samsung Galaxy S6 Egde](http://opba.vn/danh-muc/313/galaxy-s6-edge), [Ốp lưng Galaxy Note Edge](http://opba.vn/danh-muc/319/galaxy-note-edge), [Bao da ốp lưng Moto x+](http://opba.vn/danh-muc/270/moto-x-1), [Bao da ốp lưng Iphone Se](http://opba.vn/danh-muc/561/iphone-se), [Bao da ốp lưng Iphone 7](http://opba.vn/danh-muc/628/iphone-7), [Bao da ốp lưng blackberry passport](http://opba.vn/danh-muc/287/blackberry-passport), [Bao da ốp lưng blackberry passport silver edition](http://opba.vn/danh-muc/358/blackberry-passport-silver-edition), [Bao da ốp lưng blackberry DTEK50](http://opba.vn/danh-muc/1001/blackberry-dtek50), [Bao da ốp lưng Ipad mini 4](http://opba.vn/danh-muc/996/ipad-mini-4), [Bao da ốp lưng Ipad mini 2](http://opba.vn/danh-muc/995/ipad-mini-2), [Bao da ốp lưng Ipad Pro 12'9 inch](http://opba.vn/danh-muc/1032/ipad-pro-12-9), [Bao da ốp lưng Ipad Pro 9'7 inch](http://opba.vn/danh-muc/1033/ipad-pro-9-7-inch) , [bao da ốp lưng điện thoại htc U11](https://opba.vn/danh-muc/1058/u11), [ốp lưng bao da samsung galaxy s8](https://opba.vn/danh-muc/1051/galaxy-s8), [bao da ốp lưng samsung galaxy s8 plus](https://opba.vn/danh-muc/1052/galaxy-s8-plus), [bao da ốp lưng blackberry keyone](https://opba.vn/danh-muc/1057/blackberry-keyone) , [bao da ốp lưng nokia 3](https://opba.vn/danh-muc/1079/nokia-3) , [ốp lưng bao da nokia 5](https://opba.vn/danh-muc/1080/nokia-5) , [bao da ốp lưng nokia 6](https://opba.vn/danh-muc/1083/nokia-6) , [bao da ốp lưng moto e4 plus](https://opba.vn/danh-muc/1077/moto-e4-plus) , [ốp lưng bao da moto c plus](https://opba.vn/danh-muc/1076/moto-c-plus)

 
OPBA Bán và giao hàng (ship) tận nơi ở tất cả các tỉnh thành trên cả nước: Hà Nội, TP.HCM, Đà Nẵng, An Giang, Bà Rịa - Vũng Tàu, Bạc Liêu, Bắc Giang, Bắc Kạn, Bắc Ninh, Bến Tre, Bình Dương, Bình Định, Bình Phước, Bình Thuận, Cao Bằng, Cà Mau, Cần Thơ, Đắk Lắk, Đắk Nông, Điện Biên, Đồng Nai, Đồng Tháp, Gia Lai, Hà Giang, Hà Nam, Hà Tĩnh, Hải Dương, Hải Phòng, Hậu Giang, Hòa Bình, Hưng Yên, Khánh Hòa, Kiên Giang, Kon Tum, Lai Châu, Lào Cai, Lạng Sơn, Lâm Đồng, Long An, Nam Định, Nghệ An, Ninh Bình, Ninh Thuận, Phú Thọ, Phú Yên, Quảng Bình, Quảng Nam, Quảng Ngãi, Quảng Ninh, Quảng Trị, Sóc Trăng, Sơn La, Tây Ninh, Thanh Hóa, Thái Bình, Thái Nguyên, Huế, Tiền Giang, Trà Vinh, Tuyên Quang, Vĩnh Long, Vĩnh Phúc, Yên Bái